如果中左支那肺炎，你有咩地方最想去？

報警之前會返公司親自同HR 請病假，咳幾下証明自己唔妥

去撐警大遊行，見多啲藍絲

上禮賓府打個黑痴，再去警總報個案

太子警署 報失身份證
北角警署 報失八達通
深水埗警署 報失學生證
仲有精神嘅 想送個food panda去狗舍

去南邊圍打個round再到元朗警署報案

深圳灣口岸

係啵，我冇諗過可以去幾區報案

仲有最重要嘅灣仔警署 報失銀行咭
病到懞懞地 行下又跌一張好岀奇咩